又係得我一個口罩撚

哈

10月12日 1500 尖沙咀 反緊急法大遊行

嘻